分咗手會唔會俾對方睇你嘅野

大前提係想復合，想段關係唔會變差
分咗手一個幾月，佢hide咗我，我睇唔到佢啲嘢
但佢而家睇到我啲野，我喺度諗應唔應該唔好俾佢睇我啲野

人哋都做到咁 放手啦

真係好掛住佢。。

睇唔睇好！

俾佢睇囉

「你俾人睇」同「佢睇唔睇」係兩回事
佢hide得你，多數死咗心
你俾佢睇嗰啲嘢，只會喺佢無聊到極點嗰陣先會望兩眼
睇完唔會有任何感覺嗰隻